覺唔覺得火車頭多數都係住公屋？

佢地可能窮到有反社會人格，覺得個社會欠咗佢地，所以要周圍食煙噴到周圍都係煙，報復社會
不服來辯

住劏房

有錢人有幾多會食普通煙

樓主之前邊個欠左你？ 有咩唔開心不如講出黎

窮人食煙，有錢人食雪茄

我見通常住呢種圓屋

哈哈哈

有錢佬會坐喺雪茄房，飲住紅酒，好享受咁食雪茄。點會好似窮人為咗吊命咁食煙

有幾可有錢佬抽普通煙
就是窮亦吔雪茄都不買煙

仲有支那人多數係住公屋，公屋先有道友出現，仲有無數窮賤廢老 公屋真係垃圾堆填區

你一講又真係咁